讀緊city ee, tran唔tran去cs好?

我讀緊city ee，成績都ok(GPA過3咁)
但係想tran去cs，tran唔tran好?
本身都對ee有興趣，但讀完一個sem之後覺得自己再讀落去會爛gpa
而且我本身有啲program 底，對cs都有興趣(本身jupas都係想揀cs，唔知做咩好似鬼掩眼咁揀左ee)
如果唔trans 個話ee應該揀INFE(對呢方面都有啲興趣)做major
依家好掙扎

你肯定自己轉去cs, 唔會爛gpa?

唔會，望過下啲topic，算有接觸過
但ee嗰啲真係從0開始，有啲聽都冇聽過

Tran la

你咪已經有答案囉

想避circuitry野咪走囉，cs一定少計數野

原來係咁。明白了。
果然旁觀者清
thank you

愈後既course 愈易拎好grade 多數人爛頭果d course

唔係越後越難架咩?

ee 出路廣d
grad 左你鐘意都可以做返cs 工
IT 都就黎爆煲啦 周街都話自修讀個bootcamp 就入行

program底

Tran 其他啦
兩舊都係屎

Tran la, CS 易揾食過EE

笑左， 乞食黎講係乞得幾廣

CS做狗, 想做人請揀番EE

EE出嚟唔係都做翻programmer?

我讀ee 而家做緊programmer 好易請

如果你肯定grad完想做返coding就轉cs. Cs fg叫價高d

轉啦，反正出黎都係做code

利申，11年IE grad

EE都過3咁撚勁

trans la
ee冇前途

一個禮拜7日
日日都溫緊書
所以先話驚讀上去讀唔掂
因為之前冇接觸過ee
phy chem m1 m2都冇讀過
淨係讀過ict

Year 幾

you are not in it field
you have no programming background

要trans就trans ce或者ie啦

進可攻退可守